# Pistas

<img src="0-media/iconos/lupa.png"  width="140" height="140">

1. Duplicar el repositorio en terminología Git es hacer un __fork__.
2. Obtener una copia local de un repositorio es hacer un __clone__.
3. Navega por las ramas (__branches__) del proyecto para encontrar los componentes.
